sucrity high dip畢業,想找support工,想問下應該開咩價好?

sucrity high dip畢業,想找support工,想問下應該開咩價好?

it security..